小弟不才 還望各位巴打指教(Java)

而家整緊個係用户輸入啲字可唔可以對應番arraylist入面啲野
想問下點樣係 成個arraylist 度睇
而唔係硬打一個係入面有既野度睇下有冇

點解唔直接用ArrayList

for loop / contains

3q 巴打

點整啊

3q巴打

用for loop 或list 做到但performance 一定慢